[Tg]放低tg就會有人搵 ? (56)

只可惜
我自覺無能為力
竟日夜回望
就算多麼繁忙 總不能忘
別要讓你失望
一心想要你 無論人在何方
仍舊聽得見我 舊愛並未遺忘

90巴 打算開解所有人

- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 電影交流
- 隨你喜歡

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧
祝大家身體健康

95巴 辦公9UP

92巴..IT狗
平時鍾意睇戲 睇日劇 睇動畫
有打機, 玩魔獸世界為主
歡迎巴絲吹水

92 射手巴 通常秒回
搵人吹水
有pubg mobile可以一齊玩
唔介意傾電話
and想搵人去op halloween

93巴
扮工中
傾咩都得
平時有打下機睇下動漫
得閒會去打波

97巴 182高 可以睇相再傾

96 水瓶男
咩都講 志在kill time

92消防巴
睇劇
聽下歌
乜都傾下

96毒巴
唱歌。最近想做運動

94巴 下星期一返新工
fortnite
pubg mobile
傾下計

98巴

成班毒撚格劍

94巴 外協

89 年巴打

96 巴

想識下絲打/姐姐 隨意傾

叫春群招人

98巴 長期扮工想揾人傾下計
平時都係打下lol 睇下動畫
有玩可以一齊玩下

25巴 樣貌中上
飲酒 做gym
入黎傾 可交換相

96巴 想識朋友 巴絲都得 份人比較悶 想同人溝通多啲 歡迎鳩up 互吊

24獅子巴

90 肥絲
天蠍，鍾意唱歌游水睇戲，Marvel迷
回流，美資公司做小掃把，
被分手快一個月
想搵個有上進心，溫柔，幽默，年紀同思想程度都成熟過我嘅男仔

97巴
想搵個夾傾
長傾的

95頹廢巴

26 人馬巴打
想搵人傾計 傾咩都可以
總之一個字 就係 開心吹水怪
完

24巴 鍾意自彈自唱 行山打壁球 可點歌交流下

繼續招

92巴 想搵搵緊男朋友既絲打
小薯工作環境冇女仔 想係呢度識絲打撞緣份

利申冇180

97巴 176
出左黎做野幾年
鐘意唱歌 電影 羽毛球 踩單車 夾公仔
傾咩都得

紫色師兄 死link

冇死喎，留低id

01巴，想揾可以keep住傾計嘅朋友

小弟 87 巨蟹仔

178 至 180 cm
不靚仔 正常樣掛
瘦瘦地 少少肌肉果種
窮就一定架喇 正常office 工

想試下識 雙魚女 (試做星座撚)
比較鐘意長頭髮 瘦的女仔
同埋最緊要個人專一 唔好咁多心

好缺安全感 皆因 算係帽過........

求其留tg la 有就有 冇就由9佢

隨緣識朋友

95巴
final year
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
文史哲學術討論
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾同埋有共同興趣嘅朋友
巴絲皆可
不過傾傾下會冇原因咁消失嘅就唔好揾我啦

98 巴

無乜野做搵人開心傾下計
當然想傾下認真野都得

96巴

想搵人吹下水講下心事 感情又好 家庭朋友又好

到夜晚個人會多愁善感啲

平時都係聽下歌做下運動打下機撚下貓咁

希望搵到長傾嘅朋友

隨緣

97巴 just chat

99巴

24巴
圈子細
想識姐姐
傾下計 睇下有冇緣

26巴 天蠍毒撚 無咩朋友 愈大愈搵唔到岩傾既人
打咁多都無用 有緣既來傾下

94巴
工作圈子細
搵絲打吹水

91巴打
想搵長傾巴打絲打
比較鍾意聽歌、睇綜藝節目
想搵人陪打機同傾計

91真毒巴 外表正常 無乜朋友 秒回多

99絲 想識絲fd 巴勿擾

98 巴
讀緊design平時鍾意畫下畫出去影下相，睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅巴絲交流下傾下計咁

24 矮巴

90前 巴打 澳洲U grad 之後返到香港做野
中意運動煮飯及攝影，加我吹水吧！

93巴 181高
搵唔想拍拖既絲打玩一排

基督教信仰分享頻道

Occupied 老絲

純傾音樂，交流樂器心得

22加拿大巴

28巴 隨緣
聽朝訓醒先覆

99巴 睇波 聽歌 打機 求長傾

94巴 人生苦短
鳩up再落d正能量

96巴
我想放負 有冇人得閒聽下我鳩up

我呢排真係覺得好煩
想搵個唔識既人聽下我鳩up 我已經同過好多個人講我今次件事
我都唔知我想要一個咩答案 淨係知我要搵人講下野

歡迎任何人搵我傾計 扮緊工 94巴

95頹廢
無咩朋友 想識下人
返工較忙無得即時覆

94巴 一齊9up下 盡回 可24小時

95巴 有學下日文 可以9up 都快回

26廢毒巴
每日扮工好悶搵人吹水
男女都歡迎
想識下不同既人
吸收下知識，借識不同的人擴闊自己視野
增值自己

唔嫌我講野無內涵 可以add我傾下

地方的 需要

80後巴 悶悶地 秒回撚
風趣撚 無聊撚

95
無聊想搵人傾下計
傾向聽人分享 有煩惱又唔知同咩人講可以搵我
Tg:bipolarbearbear

92巴
呢排天氣涼左
有無絲打想搵人關心下暖下呀
平時得閒時會秒回
想搵人長傾就唔好錯過啦

93
Netflix打機傾計叫春乜都好

30，男，呢排返工較得閒，興趣多，運動愛好者，男女皆可。

88天秤巴 返工好得閒
超級正能量 性格好開朗 成日都好開心
份人乜都傾得 9up 得
歡迎負能量型既人加我放負
等我幫你吸哂佢

95 巴，後生仔傾下計

叫春群繼續招人

巴

96巴
運動、樂器、煮野食樣樣都叫識啲
無乜特別興趣，因為每樣野我都鍾意
唔算話樣衰，亦唔算話靚仔
有時間傾兩句呀，長傾都可以嫁

......好想出pool 絲

94半工讀巴 鍾意食好西 多數時間覆到訊息 㩒入黎傾下計啦

92巴 176
鐘意聽歌睇風景
搵人扮工吹水/長傾

96 絲 無聊想搵人傾計

剛分手 24絲
唔談戀愛 淨係想識下朋友傾計
打機 唱歌 樹窿 都OK
番工會回得慢啲
只要唔猥瑣唔chur唔厹必定會回

搵人打下手機pubg

飯後閒聊

31 銀行巴，無聊，想搵人傾計，新界西巴 夜晚想遊車河，但無人陪，巴絲皆可 純識下朋友

澳洲讀完書返黎anyway

95巴
人生經歷比較灰暗
負能量嘅集合體, 但係並不悲觀
而家進行緊一系列賭命嘅行為, 贏咗將來條路就好易行。輸咗就疊埋心水自殺, 思維上比較跳脫。

96 絲
想搵人傾下計

巴絲不拘

98巴 返學冇女仔識 歡迎絲打
都歡迎有打r6既巴打

96巴

ive仔，未來可能入行工程物管，有冇同路人傾下計。

淨吹水傾計都可，鐘意聽歌 歡迎想唱歌比人聽既巴絲交流一下 得閒長覆。

有玩電腦pubg

講明失戀就唔好再問 thx
再見到會無視

90巴

96巴 fg
圈子冇女
想搵絲打傾下計

91 絲
育有一貓一兔 420
想識大過我或差不多嘅人
9吹或9 flirt都得

94巴 秒回 歡迎任何人

94巴 正常樣 盡覆
聽歌唱K睇戲煲劇運動好西都啱

想長傾既入黎吖

94 互相關心一下

93巴 175高
鍾意行山睇風景 聽下電台
另外對攝影情有獨鍾
鍾意做運動 跑步單車咁
主要想識下朋友

Hkcc巴 想呻下

巴，最近好迷。唉

89巴 港島人

平時會睇下劇/書 又做下運動咁
鐘意踢波 網球 行山
放假都會旅行周圍見識下
諗緊下年去雲南/摩洛哥/北韓

都算正能量 會想不斷搵breakthrough
最近鐘意左睇哲學同跑步 覺得好正
平時都算接觸過好多野 無論工作同人生閱歷

有緣就傾下計啦

97巴 有做下運動打下機咁 有無巴絲吹下水 咩都傾得

97

想識下朋友傾下做運動
想問下做gym可以點入門

96巴 雙子 好鍾意動物 特別最鍾意係狗

96巴
行山/ 打羽毛球/ 單車/ 釣魚撚
畫畫/DESIGN撚
打機/LOL.PUBG.DBD/手遊
做GYM
另長年做貓奴中

歡迎巴絲搵我吹水/ 夾腳

27 178 巴
翻工識唔到人 圈子太細

99巴 想傾計 盡量秒回 台灣讀緊書

有無人

93年巴打
陪我傾下計分享下無聊日子得唔得

收皮啦臭閪

91巴

96巴 半工讀緊
平時得閒做下運動 打下機
好鐘意氹人開心同開解下人
可以做樹窿 幫到嘅都會盡量幫
有機會就發展下

樹窿

99絲 想傾計 有心事搵我

97巴
傾下計

96巴

93 🦁巴 178

興趣行下山 郊遊下 四圍貢 影下相
亦鐘意聽下歌 彈下結他 做下gym
認識個朋友 吹下水

93巴打，三大grad，有做開運動同睇書
希望搵到有心發展既絲打

98巴

搵人傾下計吹下水
Life companion

96 絲

冇左?

24巴
搵絲打吹水

失戀=寄情工作
=專心溫書
=搵人分散注意力

其實仲好掛住佢

96巴
圈子冇女
想搵絲打傾下計

27巴,早睡早起

爆100PM未?

94，巴
負能量湧現

叫春群繼續招

巴9up

92巴 扮工中 中意睇戲
平時睇完戲其實好多野想搵人講

Bro

講愛情 講友誼 再之後是甚麼？

93 絲
想識姐姐，乜都傾得
有緣請add

Gay?

推下，me是巴

96巴 好悶 吹下水

93巴打 無聊say個hi都好
夜鬼 影相睇戲
打機聽歌足球飯飯岩

00
Asso廢柴 想識朋友可以一齊溫書 無咩動力

spring

99巴 183

97巴 搵人傾計

認識下新朋友

之前有post過
救人行業巴，樂意share所知所想

96 絲打

想識下朋友
一齊瘋狂傾計

93 絲

睇下有無緣 岩唔岩傾

鐘意識其他地方既朋友
學緊日文
星期一返新工,緊張

93巴 吹水 放負 乜都得
講電影 講音樂 鬥鳩up乜都得

半工讀緊既忙巴想識多啲人

想鬧交亦得

點擊連結同與on9巴對話

95巴

外國讀書返嚟, 做緊Banking 工
平時中意煲下劇，睇下書，寫下歌，周圍行，睇下景，行下山咁

越大越覺得搵到真心朋友好難，亦越來越怕一個人
識過一啲錯既，亦錯失過一啲好既
呢刻只希望搵到一個願意互相分享同陪伴對方既人
緣分或者會令我地結識對方

94巴 想識絲打
如果唔洗返工就會回到 互相尊重
尋求航空業朋友、打機、樹窿絲打

99巴
好鍾意聽心事
可以做樹窿
唔嫌我煩嘅我可以做收音機
有緣嘅咪發展下

96巴 想識朋友 巴絲都得 悶毒靜鈍 想同人溝通多啲 歡迎鳩up

95巴
頹廢final year
一齊互zip時間，共渡寂寞

02 絲

94絲
Final year
Long d 緊唔知點算
圈子比較細
想識下新朋友/搵人傾訴下

87巴搵絲
覆得幾快
快d add我傾偈la

92 184巴 返緊overnight
隨緣唔chur

92巴，做緊音樂行業，
平時得閒就打機睇書做運動。

只係想搵人分享下生活，圍下爐咁。
Easy come Easy go.

24歲 雙子巴
做緊銀行 穩定工作 穩定收入
除左返工時間 平時秒回
鐘意行下山打下機
岩傾可以約岀去食下飯睇下戲
想搵個可以發展既絲打

93絲
-中意電影，藝術野等等，從事media 行業
-想識多d唔同的新朋友 傾咩都得
-中意聽人心事
-巴絲都好歡迎><

好悶，想搵人傾下計

96巨蟹巴 175 final year
有冇人一樣唔想a住grad
相互了解吓

聽你講秘密
無聊 白撞 玩野 勿擾

返工已經好悶
平時一個人又冇咩做。

咁就啱啦。搵我傾下計

好悶 咩人都傾 94巴

絲 好多廢話
love me add me

快d入黎識下新朋友

.

99絲
傾下計

18俏佳人

91巴，純傾計，分享下工作同生活。興趣係食野，旅行，日劇。時事經濟乜乜乜都可以吹下。

95巴，fresh grad扮工人士，傾下計~

96 瑞士巴

陪我傾陣傾，好寂寞。最多派100萬比你啦。長傾最好。

93巴
冇咩特別興趣，
平時唔係番工就係做gym, 跑步，打機
想識人一齊做運動，跑步（跑得好慢）
183 小肥
日常生活冇咩朋友，做運動都係自己一個

搵人9up hea時間
利申巴打一名
同埋返工個陣未必覆到

24巴打 183高 瘦底 小小外協
最鐘意拎矮妹個頭黎long手
搵絲互相陪下嗲下曖昧下
得閒出黎周圍去下玩下又得
最好都係玩得串得mean得既
自己鐘意旅行 周圍玩 都去過唔少地方可以share下 貓狗小動物 睇戲睇劇

@viva467843

91絲

98絲

推推

97巴
溫書溫到好悶想搵人傾下計

- 80後巴
-Office朝九晚六,五天工作（但有時會忙,所以未能秒回）

興趣其實唔多，
睇書我鐘意睇心理學同魔術方面既書
聽歌我鐘意聽台灣果邊比較多（五月天，Jay,謝和弦）
放假會宅d
但我平日放工會約朋友食飯睇戲飲杯happy hour

想搵絲傾計
但閣下如果要睇樣先做朋友
咁我真係幫唔到你
唔係我樣衰，自問都唔係靚仔
但我唔會連識個朋友都要求佢高矮肥瘦同靚唔靚

91絲 想識下朋友傾下計
本身圈子細少朋友 希望搵到岩傾既得閒傾下電話食下飯

95 絲
返工識唔到異性
興趣行下山

冇野做 想聽人講心事
巴

叫春群埋黎啦喂！

22 絲 U grad

Chat chat
22-28

25巴 外國返黎做野冇耐
少朋友 想識人帶我周圍玩下(行山,踩單車咩都得)
做銀行既巴絲一齊吹下水啊

95巴 185
得閒傾下計

97巴
純粹悶同無聊
搵人傾下計
可以傾下貓
衣著，影相

最近有返工煩惱
歡迎圍爐

99巴
想識讀緊finance嘅巴絲

98巴
任何話題都可以傾下
想識同齡或大過我嘅異性

93巴 搵絲打吹水

push

放低心事 聽你訴下苦水

絲 外協 雙魚
喜歡所有美麗既事物

絲
攝時間 唔傾韓國嘢大陸嘢八掛嘢

人馬男

由外傾到內 再由內傾到外
不成功 不收肺
遊走灰色話題
亂 up 24
一個字 9 up 人士
完

96 design
得閒就覆

99巴 192
隨緣

96巴
鐘意 唱歌 音樂 跑步
有心事既搵我 唱首歌你聽 哈哈
你唔搵我唔緊要因為呢個係你既損失

93 巴 天蠍座
想搵d鍾意音樂 聽band 玩樂器既絲
or 雙魚巨蟹絲傾計

99絲
想聽人煩緊乜 同我呻下啦
9up下都好

99巴 處女座 182
讀緊year2 平時就係打下波做下gym
係屋企就打機咁

94巴雙魚

平時聽歌 睇劇動漫
想搵人傾下計
專業樹窿

傾計 97巴

95bro
我中意飲酒 睇戲 唱k 籃球
因為圈子真係完全無女仔
老實講 有女搵我切7煲湯or唱首歌咁

其實認真 想識下女仔架咋

96巴
想加就加
@guitarJ

94巴
想搵人傾下計

94巴 尋絲打
如果唔洗返工就會回到
尋求航空業既朋友、可聽你呻

95絲
日本短期留學緊
唔識同人相處 無咩朋友 每日都失眠
希望有人做下樹洞 吹下水

98絲 唔高但中意高佬
中意聽下人呻下
睇下有冇緣份啦

繼續招人

94扮工巴想搵絲吹下水 番工日日好得閒好悶

94獅子巴

23 傾2句

想聽下人心事
巴

80後北區伯伯

91 男
鐘意行山影相 露營影星
鍾意食好西 去cafe hea下

180 大隻肥仔
晏就比較得閒
得閒吹下水

96巴 緣來自溝通

98巴打 學生 米8幾 正正常常 sporty
淨係想搵個煩既女仔傾計 多野講啲 我個班無女
想知咩就問我
最好都係學生啦 易溝通啲 肯講野先搵啦..

95 巴 大部分時間扮緊工 想搵人傾下計

96 水瓶男
志在kill time 咩都講得

95巴
想搵人9up下

96巴R水吹

92巴
油頭毒撚死矮仔
崇日撚 鍾意打機
睇動畫 睇網路小說
想多一個圈子 歡迎各路朋友

春春春

97絲
在uk留學中 無聊可以揾我傾下

95巴
返工識唔到女
想識d癲癲地，搞笑嘅絲傾下

97巴
想穩人吹下水
話題廣泛 唔怕死咕咕
有咩唔開心都可以當系樹洞傾訴下
hh

收工坐車閒聊

93絲
傾計打機叫春

93巴 180高 會考30分 中上男神樣

興趣就係識靚女 同靚女吹水 自問靚女先好搵我

99 巴

求長傾

97 米188巴 有做開gym 揾甜絲

98澳洲巴
無聊R 水吹

90肥矮柒毒撚窮

99巴 好悶 就嚟悶到要死 想識人一齊玩下

96絲 freshgrad做緊廢青
大陸嘢韓國嘢基督天主教不了

想知再講

約炮
傳說對決排位

94巴
可傾電影 bandsound 毒野 神秘學 日本

推

真毒撚,想搵人吹水
人愈大,啲朋友番工ga番工
溝女ga溝女,想keep又無人理
之前都係呢度識到一兩個真係傾到計ga朋友
仲keep到出黎食飯做gym
唔知會唔會可以識到更多朋友
歡迎任何人搵我
@iamdukj

93巴 中意煮下野食同整甜品
放低個帽左我兩次嘅ex 想識多啲朋友傾下計 巴同絲都無所謂 希望識到啲絲打（好少女仔朋友）啱傾嘅話希望可以長傾做下朋友或者睇下有無機會發展

22絲 無無聊聊搵人傾下計
返工返學翻到好無聊
想搵人陪下傾計🤪
只要唔變態唔chur一定回

巴
巴絲不拘

95巴 達哥髮型
鍾意瘋狂吹水

心事台 聽你訴下苦水

92巴 好悶 盡力秒回

唔洗煩我
已經比人拒絕左

96巴秒回

Chunho

96巴，未訓可以傾下

99巴
盡量秒回

叫春群

95巴 final yr, 做coaching 工作 ，興趣都係主要做運動多 想知再講

96巴 傾到訓著

93巴 想交換心事

96
電話好耐無響過

想識中大既朋友仔
Looking for cuhk friends

00獅子女
貓奴
巴絲都無所謂
可以一齊打機

94 巴
好悶 乜都講得
講動物 講泰拳 講車
有冇岩咀形既人？
@yooomg

真毒撚,想搵人吹水
人愈大,啲朋友番工ga番工
溝女ga溝女,想keep又無人理
之前都係呢度識到一兩個真係傾到計ga朋友
仲keep到出黎食飯做gym
唔知會唔會可以識到更多朋友
歡迎任何人搵我

想放負

由我去做其他吧
人有很多風格 不必一概似她
我的古怪與神化 仍然是我專有吧
但是我知 風格要代價
旁人看不懂的 總要笑它
我可是真的 不標準嗎
但太標準有用嗎

91絲，想識朋友吹下水

約淫絲搞野

巴打亦可

92金牛巴
興趣係睇日劇日綜彈結他同做gym
好中意狗但自己無得養
得閒會打下機 pc ps4都有
最近買左相機諗住準備學下攝影
主要想識絲打 同絲打傾計
有興趣嘅郁下你隻玉手睇睇下面條link

96 170 獅子巴
興趣：打下機 聽歌 行下街
想搵絲打長傾

00 獅子座 nursing yr1 鍾意聽歌 睇懸疑電影 打機

87巴 旅行痴線佬

絲

推
叫春群

24巴打 183高 瘦底 小小外協
最鐘意拎矮妹個頭黎long手
搵絲互相陪下嗲下曖昧下
得閒出黎周圍去下玩下又得
最好都係玩得串得mean得既
自己鐘意旅行 周圍玩 都去過唔少地方可以share下 貓狗小動物 睇戲睇劇

97巴 讀緊u 近排好得閒又同女朋友分佐手 唔係想放負 純粹想搵人傾下計 有緣入黎啦～

..

95
長傾 鳩嗡 鳩鳩下又一日

94巴
傾計👟👟👟

93巴
有睇美劇同韓綜

90巴打。返工好悶 R水吹

94絲

94 蟹仔 n展
英國留學，喜歡影相(菲林）

93巴
鍾意自彈自唱 打下壁球行下山
可以點下歌交流下

秒覆傾下計 或者入黎放下負

97絲 讀緊書 搵人長傾

96巴
傾下計 玩下食雞

啱啱加拿大回流返黎想識下絲打

唔講自己，淨係聽你講

96巴 搵絲長傾 秒回

94巴雙魚 A1

平時聽歌 睇劇動漫
想搵人長傾 歡迎鬥嘴 玩得 9UP既巴絲
得閒就會覆
專業樹窿

03巴
雖然年紀細但都頗為成熟 on9嘢定開心嘢都可以同你傾
唔介意做樹窿 有心事隨時搵我都得
鐘意打Rugby
翻工同翻學就覆得慢啲

15歲可以有幾成熟

成熟過同齡咁啦
唔會做埋啲傻鳩嘢

92新界巴 有養狗 鐘意睇Netflix 想識絲

94 想識絲打 發展一下

95巴 招港島巴絲

你坐天橋影個張相就係傻鳩野啦頂

唔通得00後先會咁做咩

個討論既點你話自己唔會做埋啲傻鳩嘢 但你坐天橋就做左傻鳩野

坐天橋可以有幾傻鳩

屌你真係傻鳩黎

你喜啦

隨緣識朋友，冇緣既一兩句冇壞

98絲 傾下計

420

新 post 留名
92巴 鋼條型哈比人
半工半讀緊
平時鍾意周圍搵野食
間中會自己整野食
偏好煮日式周西式
冇咁熱時會去踩下單車
巴絲都歡迎
想聽下唔同人嘅故事
求長傾

Chubby girl only.

瘦底女仔唔好黎啦，好難操靚身型。

95巴
希望絲打黎同我長期傾偈

96巴 想識朋友 巴絲都得 想同人溝通多啲 歡迎鳩up

95巴。

隨緣啦，被分手左一個月，想搵唔同既人傾下計，認識下你既故事，亦認識下我既故事。

92 M

98絲 純粹想傾下計
巴絲都歡迎

放唔低過去 多善愁感既人
好痛苦

92巴 人在外國

緣份遊戲

94絲 細過我的不了

Push

93巴
喜歡旅行 行山 睇戲 運動 影相
想識多啲岩傾既朋友擴闊生活圈子
發展隨緣

94設計巴
中意唱歌 睇戲/劇 研究下整野食
想搵人吹水鳩噏下
大部分時間秒回

92巴 173

想識睇玩ACG 絲打

23巴 半工讀 鍾意食野跑步睇片 讀書越黎越頹 想識差唔多既絲打

90巴 南區人

平時會打排球 跑步游水
剛剛學完潛水 黎緊會考a仔
海底世界真係好靚 想睇鯨鯊同manta ray
想識有差唔多興趣既絲

90巴廢毒撚鐘意撚貓
生活苦悶搵人吹水

94巴 好悶 咩人都傾 實搵到野傾

97 絲 final year
想搵差唔多年紀嘅有緣人傾下煩惱

Final yr 米八耿直青年
搵人一齊鳩up
最緊要好笑同戇鳩

有無靚女

八十後 大大巴 左一巴 右一巴
招招招 長傾長有 巴巴巴

96魔巴吹下水

...

有冇都係final year既朋友
好頹好迷惘

18巴

93巴
傾咩都可以，你肯講就得

24 sales巴，單身，A1
175高
想識多d朋友，最好單身女

興趣唔係好多
會做運動，行下街
幾健談嫁，一齊吹下水

👍

等食飯閒聊

98巴秒回 傾咩都得 歡迎巴絲

又係我，淫底97絲
解答大家係性方面嘅問題，不定時轉名

Up

代frd 放tg:

97 絲 final year
份人比較靜
歡迎絲打

98巴 yr3 歡迎9up

90 絲

92巴 final year 想認識絲打 長遠發展

95 肥

96雙子座 性格開朗 樂觀 🤩
有玩音樂 做運動
想識番d女仔得閑一齊唱下K 做運動 飯腳！！
前提傾得埋💤
不要失戀 我唔係好識得不停安慰人🌹
最愛既喜好係訓教💤💤
其他的 隨便就好🤢

新開潮流谷，歡迎大家入黎交流下

95巴
頹廢final year
晚間/日間9 up台

01巴，有冇人可以同我一齊追求真物？

92 184巴
隨緣唔chur 有機會就會識到

85巴
Hehe
傾乜都得
你估會唔會有真愛丫拿？

22巴 174
想搵樣貌中等 性格開朗嘅絲
最好同我一樣仲讀緊書

93巴打
lol pubg

97絲
無聊9up下

黎個快閃 ，心情麻麻
我訓之前有人add，你就點首歌我唱比你

97巴 歡迎大家搵我傾下計

97巴
主要想搵絲長傾

乜都傾得
想學日文都得

你也許不算最完美
卻更加使我掛念你
叫我捨不得不留起
時分秒 來共你一起
叫我不得不接近你

PUSH

98巴 yr3

傾下計 吹下水

學緊日文既朋友呢到

95巴

98巴 專門吸負 閒聊都得

老絲，狗公請繞道
教琴維生，只想識下同道音樂人
巴絲都得
或者想學琴都可以搵我

96 天蠍巴

27 巴 美國綠卡
好悶想搵人長傾

生活苦悶 想識下絲打

92 絲打 悶悶地想搵人傾下計

99巴 cu yr2
鍾意聽歌睇戲打波篤波
最近學緊影相
可以交換下ig sc

24巴，單身，A1
175高
想識多d朋友，最好單身女

興趣唔係好多
會做運動，行下街
幾健談嫁，一齊吹下水

你唔講自己係0定1，好難會有真愛架

96巴打 180高玩開運動
想搵人傾下計

96肥仔 有打PUBG MOBILE

想識下肥C

92絲 有養狗仔 想識多啲朋友

94巴
養狗 引體上升 睇電影 睇動畫 睇youtube 0女性朋友 中等樣
想識女仔朋友

96 輕鬆傾計

96肥仔 18X高
有打PUBG MOBILE
鍾意行街 睇YOUTUBE 食野煮野食

想識下肥妹C打

01巴，有冇人一齊追求真物？

969696 巴
傾心事又得
fg傾下返工又得
分享下大家平時聽咩歌又得 唱2嘴交流下都得
本人近排鐘意李榮浩

絲可點歌 哈哈

總之咩都傾得 最怕你唔搵

hey

26 人馬巴打
想搵人傾計
傾咩都可以
總之一個字就係開心吹水怪
但唔一定應你 得閒先應
完

80s老巴
早睡早起上班機器 探究人生為何

92巴 173

平時睇開小說,漫畫多 咩都傾得

94巴
政府工
傾乜都得，歡迎巴絲
有緣既就吹兩嘴

97巴 長傾

巴
鍾意袁澧林 歡迎同我瘋狂討論

93工程巴 返工有點得閒 想搵人傾下計
會玩下hottoys ,睇下電影咁，鐘意睇足球，鐘意周圍搵野食，普通正常人一個，返工好悶想搵絲打傾下計

呢排想搵交流扮工心得，想善用Netflix 呢個平台 ,同是扮工一族既你可以交流下有咩方法消磨時間

24巴 178
好悶 傾咩都得
平時睇戲聽歌 篤波咁
長傾秒回

96巴
182高 少肥
岩岩讀完書出左黎做野
返緊工程
想識下朋友

鍾意寵物 遲啲想養貓
觀迎巴絲，貓奴搵我傾計

97月巴
有冇巴想同我瘋狂私訊同打機

90 巴

95 sis
想搵有興趣做小生意既朋友仔，最好識整甜品糖水/西餐

91巴
分左手3個月仲未企得返起身 希望有緣識到朋友陪我傾下計

26巴

186 高
Hku grad

有車
鐘意運動食野

91巴 搵絲
宅男唔係太識同人傾計
想聽下你地ge短期人生目標
人生仲係迷惘搵我俾D意見
未必秒回

另外搵絲打一齊玩pubg mobile

90 巴

籃球 linkin park worker野 露營 行山

94巴
對水族,園藝,厨藝,日本語有興趣
歡迎各位絲巴打

96巴 想識朋友 巴絲都得 想同人溝通多啲

87 佬巴
返工好難識女仔
想識下女仔傾下

o1828

想搵人打pubg手機

92巴

92巴 走肥 樣正常

加多樣先 招pc pubg fd
push push

PUSH PUSH

93巴，有心事想同啲唔熟嘅人講，所以擺低tg

93巴

26 人馬 立心不良的巴打
想搵人傾計
傾咩都可以
總之一個字就係開心吹水怪
但唔一定應你 得閒先應
完

99巴 不秒回
電影
劇集
同練英文

有冇bu嘅同學仔

99 巴 巨蟹座
返緊工 好悶

米8巴打
想搵絲打傾下計
睇戲睇書踢波打機
乜都傾得 樹窿都做得
我等緊你

巴 21 188
垃圾廢青
講乜都得 唔好講大話

95 絲

好寂寞 好無助

23巴 出左黎做野 就黎3年無拍拖
傾下計 唔會chur你

26 人馬 立心不良的巴打
想搵人傾計
傾咩都可以
總之一個字就係開心吹水怪
add 左唔講野個 d 真係唔好 add
味哂大家時間
完

93巴

冇乜朋友想識多啲朋友

秒覆樹窿 入嚟放低心事或者傾下偈

01巴，長傾

26巴 想識女仔

22 巴
平時會煮下野整甜品做下gym打下機咁
啱啱畢咗業就去英國working holiday
巴絲不拘

95 男人
吹水 搞笑 輕鬆
鍾意睇劇 South Park, Bojack
搵女仔傾計

深夜秒回

94巴
就係想搵人傾下計
傾咩都得
只要你想同我傾

99巴 192 隨緣

92巴 盡力秒回

96

94金牛巴 樹窿

93巴 傾乜都得 男女歡迎

97巴
認真傾 長傾

94巴
認真想搵人長傾發展下

喂...你唔好拋低一句就走 最多我開SC

吖Rita

mslunak
想搵人傾下計
巴絲都無任歡迎
唔中意sex chat
所以狗公不了

唔記得講89絲
唔嫌我老就一齊排解下寂寞

狗乸都可以sex chat
點解要性別歧視

🤘🏾

巴
瞓唔著 r水吹

等到你搵返我為止

手信都買埋你個份你唔係消失下哇

關你撚事咩

有冇人仲未訓

人地唔覆就咪撚煩人喇 嚇走人

94獅子巴,傾咩都得

依條友溝女溝得好無尊嚴，衰過狗

97巴
前日本留學生
而家返咗來香港讀HD
鍾意聽歌影相
傾乜都得
想學日文嘅都得
主要想搵絲打長傾
希望可以傾下電話，出下街咁

24絲打搵巴打
想搵26-30歲個range, 大過細過都唔好搵我
唔煙唔嫖唔酒
有穩定職業, 要有好重既時間觀念
最好係鐘意運動, 識打機, 識影相

92巴
唔煙唔酒
鍾意打機 一個人睇早場
搵差唔多大既絲 隨緣

代FD POST...

不小心del chat 找不回你 幼稚園同學 對唔住.

我搵你就hi 得閒HI番我啦

東岸巴上.

日文 唱歌 傾計呢到

肥毒91絲
每日都好攰
想揾人傾下
狗公唔好嘥時間，樣衰呀婆嚟
隨時都可能消失

24男 經常性扮工
平時 煮飯，健身
朋友唔多個 想識多個人鳩up 純傾計

25水瓶巴 佛系交友 搵長傾

94巴雙魚 A1

平時聽歌 睇劇動漫 做下運動
想搵人長傾 歡迎鬥嘴 玩得 9UP既巴絲
得閒就會覆
專業樹窿

22巴 岩岩FG 金融業
返工好忙 只係想將來生活好d
想搵fd吹下水
得閒飲野 chill下都ok
一切隨緣

有一隻大肥貓既巴打，歡迎巴絲傾計

90巴
夠做就埋黎

25外國絲 返工壓力大
表白又比人收左皮 一直都放唔低

24巴，單身，A1
175高
想識多d朋友

睇戲食飯行街都岩，冬天鐘意出街行
不過唔鐘意一個人睇戲

幾健談嫁，一齊吹下水，有單身都考慮女仔發展下

98巴 想搵人傾計 可長傾 傾乜都可以

97獅子仔 港島人
185高
平時中意打下波 做gym 行山 煮野食
岩分手無耐
想揾人傾下計 飯腳 飲野
下年會考消防
@nathnacy

98巴 救人行業
毒丁一名 想識下人 傾下計

92巴

想識23以上巴打及絲打

當識個朋友,擴闊下圈子

23絲 純粹搵人9up下吹下水
唔想做樹窿

01巴，互相依靠下？

95巴
想識絲傾計 或者想呻下 有煩惱嘅都可以傾下

92巴
搵人吹下水/做個朋友

21 想搵絲對唱

日日好無聊
純粹想識下朋友
想一直傾落去
164 93巴

23半工讀巴 鐘意食野 跑步 睇新聞 睇片 朋友唔多 現實生活同異性講野好摺 搵絲幫我練下

91巴
岩岩比人帽完，唔想沉落去
想識返D朋友

有無人用waiting you個bot 見到有幾個人like咗自己 但又要邀人先解鎖到

失眠中
聽你心事/ 秘密
無聊 白撞 勿擾

Yo

。

入黎放下負，想聽你嘅故事

99巴 有故事 你想聽嗎？

22絲
想搵絲巴吹下水 搞下笑
自問搞笑先好搵我

99 巴cu yr2 178
未必秒覆 不過想長傾
鍾意打波聽歌睇戲影相
傾耐咗可以交換contact 出黎玩下
女朋友隨緣啦

有冇人未訓吖
可以解答下我麻？

95肥絲
鍾意打機 睇戲 行街

巴
好耐無放
Final year r水吹

訓唔著

95雙魚男
男人老狗成個女人咁
if you know what pisces are.

90

24歲絲，行開山
想搵絲打平日去行山

96巴
冇心情溝女 純傾計

俾人搵既感覺係點
95巴

97絲
住新界 有養柴犬 讀緊yr3
想識朋友 不限男女
利申有男朋友

Telegram @zayn9876

93巴 新界西
傾乜都得

賤格...

有咩得罪你

自己望下你負評爆表

95絲
無聊weekend吹下

99巴 想識絲

96巴 雙子
矮柒毒 唔social
啱失戀
圈子冇乜女性朋友
想搵啱傾嘅絲打做個朋友

巴搵絲一齊淫絲作對

巴26
有冇絲同我一樣需要水泡

93巴
搵下朋友傾下計
勿膠

94巴
政府工
傾乜都得，歡迎巴絲
有緣既就吹兩嘴
盡量秒回

92巴 專職醫療
半年冇拍拖
有興趣黎吹下水
巴絲都得

90 獅子廣告巴

94 救護巴
想找人傾計

放假閒聊

94絲 設計人
可以交換一下行情
無聊野都可能會略知一二
盡量想同年紀比我大既傾
中意藝術、設計嘅巴絲都歡迎交流下

R人吹水hea時間
利申巴打一名
同埋返工個陣未必覆到
傾下愛回家無聊野全部都得

97巴 住大埔
有兩隻貓 想搵人傾下計

96巴
學生
中意做gym睇戲聽歌食野
最近學緊彈琴
想搵人傾計

放多次，最好陪到我傾下電話
當識朋友，搵SP之類勿擾

有冇人就剝智慧齒/剛剝完無耐 分享下
小弟最近的起心肝搵牙醫睇 想搵人傾下 好那淆

有無巴絲有興趣今晚飲野？

94獅子巴,想比人依賴或者聽下人地既故事

無此人😂

95巴 final yr, 教水，興趣都係主要做運動多 想知再講

有一隻大肥貓既大眼巴打，歡迎巴絲傾計

26巴
想身邊有個女仔依靠下

95年單身巴 半工讀ive仔 想識下絲打。。。

97巴 岩岩英國U畢業準備返香港打工
搵緊工好悶 想搵人吹下水

95 巴
鐘意 睇美劇 影相
吹下水

志在打發時間，傾乜都可以
有緣自然會長傾

呢度有個鹹濕肥佬好撚嘔心，唔係仲覺得呢度會有女肯俾你屌ar? 長期搵女果個阿，各位絲打小心

訓唔著 想搵人傾下計

92天秤巴

94巴 吹下水

有無人都好多野煩緊

97獅子仔 港島人
做緊消防 185高
平時中意打下波 做gym 行山 煮野食
岩比人帽左
想揾人傾下計 飯腳 飲野
@nathanct

巴
有冇絲打未瞓？

95巴
日日辦工/扮工好悶
日劇L

96巴 雙子 有紋身
矮柒毒 唔social
啱失戀
圈子冇乜女性朋友
想搵啱傾嘅絲打做個朋友

98
水瓶座
睇書..

吸負，樹窿，秒回

網友 閒聊 彼此尊重
簡簡單單過日子
無聊 白撞 求偶 免了

98巴
想擴闊社交圈子
咩話題都可以傾

24 165 絲

有無人一齊睇戲？

98巴
176
金牛仔
鐘意聽歌
有時打下機咁
冇咩興趣
有冇人同我傾下計
利申 9upper

91 A0巴 ITD
矮 /有耐心/ 慢熱 / 少朋友
聽心事/ 扮工/ 上堂/ 聽歌/ 手機驚/ switch/ viuTV
希望同巴/絲傾計, 做朋友

日文 唱歌 COD

94巴 扮工冇野做 搵絲吹下水 秒回

95巴
鐘意同任何人吹水
聽開日本bandsound
長傾都得 唔會chur
歡迎各位巴絲

94 巴 識朋友

入嚟放低心事，吹下水，鳩噏乜都得

93巴 180高
想認識文青乖乖女

185巴專業人士
放假好悶
搵絲即出

巴
失戀 需要水泡 有冇絲打都一樣？

u can try if u want

94巴 一齊9up下 盡回 可24小時 長談

95巴 有學下日文 可以9up 都快回 長談

88天秤巴，日已生，咩人都傾，男女都傾，朋友唔多，岩傾有同嗜好可以出黎認識下。去過兩年wh，唔怕你講野，最怕你hi完連自己都唔知想講咩，你出下聲我唔會唔出聲。喵奴一名但無主人，平時都係毒拎生活，打下機影下相睇下野做下運動，平民生活。

唔怕你hi，最怕你唔講野

98 巴

20巴
得閒一定會覆

96巴
悶 傾計都好

97巴
學生巴 想搵年紀差唔多的絲傾計玩下 最好都係學生

95巴
返工冇女識
有冇癲癲地，搞笑嘅絲嚟傾下

98巴打 學生 米8幾 正正常常 sporty
想識個女仔發展下 最好瘦同煩
多野講啲 唔好咁hea覆啦
搵完又hea應既唔好搵我

將軍澳93巴

96巴
學生
中意做gym睇戲聽歌煮野食野廢UP
最近學緊彈琴
唔高唔大隻唔靚仔
想搵人傾計

98 巴 想識下人 吹水

95非警紀律部隊
搵絲 歡迎9up 得閒就秒回

96巴 雙子 有紋身
矮柒毒
啱失戀
做個朋友？

97巴
想搵人傾下感情野

絲
想識啲鐘意聽歌/玩音樂嘅朋友仔
平時會用吓program整歌咁

巴絲不拘

93 巴

巴揾絲
想訓練下同異性相處

97絲 想搵高嘅男仔

97 毒
Switch/日劇/動漫

96巴 想搵人打pubg 手機板

92巴
想試下識唔同嘅人
平時會做下運動（跑步，游水，gym)
行街食野打下機
鍾意文科類嘅野

純粹無聊
得閒就覆

絲 加我與我展開on9對話

98 巴

無乜野做搵人長傾下

pish

93 巴
男女歡迎

98巴 搵人傾下計

26 人馬巴打
想搵人傾計
傾咩都可以
總之一個字就係開心吹水怪
但唔一定應你 得閒先應
如果無野講 就唔好 add
兩日限定
完

95巴
Sci 18fg 仲未搵到工

識下朋友

87巴

97巴
做gym踢波龍舟
有啲日文底
唔想訓住 巴絲無任歡迎

絲打 love me add me

99絲
想揾樹窿
傾心事

92巴
矮柒窮毒油
崇日撚 鍾意打機
睇動畫 睇網路小說
想多一個圈子
秒回 求緣

93巴 吹水 9up

23巴
純粹傾計 想識下絲打 番工問題所以識唔到女仔

夜鬼秒回

99 巴
深夜秋回

[member]絲 凌晨長期在線

多愁善感 大學 男人

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象

91矮毒
樹窿 /瘋狂打機 /switch /viuTV
扮工吹水, 盡量秒回, 想搵宅絲

93 扮工巴 歡迎任何話題

94巴
感情 音樂 電影 踩板 都可以傾

182 巴

係咪真係有人搵

92巴 鐘意運動&打機 識下朋友傾下計 *唔是狗公 唔會秒回

冇左？

90巴 健談 178高
識朋友

00

87巴

只想9up
男女不拘，hehe亦可
講咸野即block😂

23巴 177

92巴 173

搵毒絲

20 絲
有感情問題想查詢 希望有男/女俾啲意見

98巴
超級健談
比人話陽光幽默型
好中意去旅行 試好多唔同嘅野
特別中意影相 聽歌 行山 露營
中意慢慢傾
有機會嘅都可以發展

免費心事台
或者 中意比人哄都得嘅

94絲

9up9up

95水瓶扮工巴
傾菲林傾影相9up 巴絲都無所謂

96巴 想識朋友 巴絲都得

97 傾下計

推吓

94 短髮絲 無法抗拒扎髻既男生
如果你係既話 可否比我瘋狂認識下你
p.s. no sp 想認真發展
tg: xhelmeto

心情大起大落
當每一次就黎成功追到果陣 每一次都會失望

希望有人同我講生日快樂啦 我聽日生日

96巴

98人 歡迎揾我傾

98巴 性格外向 鐘意做運動 更鐘意鳩up,間唔時會睇下書 不過從來都冇人信 ，歡迎add我吹水，有緣keep到長傾就好

25佛系巴 水瓶座 想識成熟多野講既絲

96巴 鍾意做運動
想長傾或者一齊玩pubg mobile

有冇中意日本傳統紋身嘅絲打？

92巴 178cm 處女座 鐘意做運動 踢波

想識絲打長遠發展

92巴 搵絲打吹水

98巴 純粹9up 睇下你鳩啲定我鳩啲

93巴搵絲

R水吹但唔好厭我太on9
興趣：打機 打拳 踢波 （有得互動既運動都識識地）

92巴 9up下

隨緣

26 人馬巴打
想搵人傾計
傾咩都可以 正邪都可以
總之一個字就係開心吹水怪
完

23巴 出左黎做野 工餘時間鍾意睇戲打機
傾下計 唔會chur你

97瘦巴 啱啱失戀 想搵樹窿吹水 擴闊吓生活圈子
巴絲不拘 最好可以傾電話

93獨撚巴
隨緣

96巴 未訓可以傾下 喜歡運動

秒回樹窿

想搵人傾下計
92brother 非狗公
唔約出黎

00絲
純9up 心事台都得
冇嘢做搵人吹水水
慢慢覆慢慢傾

mas0712

半毒型24巴
想識正經女仔

-得閒做下運動/行山/打波/打下機

97毒巴 搵毒絲
傾咩都得 岩傾既話希望可以發展
隨緣

巴絲不限，啱傾就夠。

悶悶地同大家傾下偈！（唔hea覆/盡秒回）

歡迎大家同我傾任何心事 /閒偈

我做你嘅樹窿 陪下你 開解下你

長期短期都得 等你喔！

99巴 193

訓唔到 好想搵人飲酒

95巴
好煩

97巴

92 184巴
唔chur 有緣既自然會識到

98絲 sporty
傳說打排位

93巴
175 mk型毒撚 愛好係聽Kpop 打機 睇小說
搵個唔好叫我戒煙既女朋友

感謝頭先各位有tg我解答我難題既bro sis小妹感激不盡

96 矮柒毒巴
識朋友 隨緣

94雙魚巴 小毒毒
想識朋友
深山樹窿

95年單身巴 半工讀ive仔

91廢毒巴 放假relax吹水
傾手機驚/switch
想識宅B/毒絲的你

日劇美劇lol

有一隻大肥貓既大眼巴打，放假傾下計

21歲女， A0，想拍長拖
留低 年齡 星座 嗜好 比我

96巴打 175
啱啱fg出黎做野嘅小薯仔一個
平時鍾意同人傾計，行山，做下廢青咁
做緊野果陣會盡量努力覆
淨係想揾絲打一齊傾計
希望大家都係有心可以傾得長啲

94毒絲
旅遊 攝影 飲食 kpop

95
Chat 9up

97絲
熱愛男兒當入樽

P.S. 中文打得好慢, 唔介意我用英文/拼音嘅歡迎傾長計, no sp~~

97巴
讀緊三大
平時會做下運動打下hockey 咁
想搵個人長傾下

98巴 雙魚

95 巴
放假無聊 秒回

25 一個人啱啱去左個零月歐洲返黎，搵緊工

巴 入嚟放下負或者傾下偈都得 秒覆

98巴打
平時打籃球，睇戲
讀緊工程

Hello😊想識女仔
28 巴，179cm ，60kg
平時中意睇戲、睇劇、睇動漫行街、跑步、打機、食野、買野、踩單車、上網，唔煙唔酒。😇

😶普通正常樣，有戴眼鏡😎打扮正常。我份人比較悶，怕醜，熟左可以無所不談。😂為人專一。😀

想識20-28歲女性朋友，可以由朋友開始先，始終要啱Feel先做到情人。😂

要求：

識打扮，整理儀容，外表普普通通就可以,當然要啱Feel。性格中意開朗、溫柔體貼，為人著想，識體諒人，有愛心。😍中意笑嘅女仔😊
有時都中意小鳥依人，痴身的女仔，會撒下嬌，成日陪住我行下街，睇下戲，食下飯😳有共同興趣。👍
成日出街都係見到情侶成雙成對，我都想認真識個女朋友😂唔想再一個人😂

@iou2018

80後失婚巴，成日失眠

96巴 鍾意做運動
想長傾或者一齊玩pubg mobile
希望有人啱傾可以發展落去

90巴 正苦工
Worker camping 行山 打機

94屯門巴
搵我傾咩都得
識絲打傾計感情野
想搵人一齊操體能做gym同打pubg，傳說既戰友

好耐無搵人傾計
86巴 天蠍
工程佬

95巴 坐火車去緊西藏 好悶

97運動巴
想搵人傾下計

19歲絲 A2 想拍長拖

29歲 170cm高 巴打，
小毒工程師，想office hour外有個伴，
周圍遊，傾下計咁。。

94年 男 sale屎
成年男子
中等身材
175
皮膚黑

秒回、亦都希望你會秒回

希望有發展機會

巴 睇下啱唔啱傾

95,番左工後好少朋友
唔算忙但要溫書

平時on下on下 但忽然會好SAD
想搵人傾去忘記一個人

有tg過我知道我故事既各位 我諗我都係單戀失敗左 有無自認高大靚仔黎俾我分下心？
好灰呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀 damn

收皮啦

好搞唔搞 搞人老婆 垃圾

人在秦國歡迎9up

94 巴
~可以傾下樂器/音樂
~電影
~飲飲食食都得

96巴 好悶搵人傾計

92天秤巴 生活被工作浸滿

隨緣閒聊

古來聖賢皆寂寞 惟有飲者留其名

92巴
平凡生活
想識絲打，一齊傾下計啦

巴 聽你訴下苦水 陪你分擔解憂
或者吹下水都可以

負能量爆緊 是但搵人傾下計

貓奴 巴

幅相咁靚女嘅

幅相邊有樣啊on9

就咁睇都知唔差，點會係肥絲

96 bro
平時影下相 做下gym
夜晚長期聽下歌

95巴
返工識唔到女
有冇傻傻地，搞笑嘅絲傾下

95巴 185高，做緊building N展同時半工讀緊，
想搵個同樣工作係異性環境少／讀緊書既絲打傾計
份工要成日落地盤，所以唔係青靚白淨型，亦因為成日工作係地盤身邊亦都無女仔。
自己都比較多野講，得閒時可以大家一齊廢UP，如果你想講既話。

95巴 係澳洲讀緊書
咩都可以up下

97 巴 鐘意做gym 自己整下rap

92巴打 178cm 讀緊書 興趣：踢波 睇戲 做gym

希望與94-97絲打長遠發展

96巴
好悶
做開gym 男女都可以問下我點練fit啲/減肥 不過我剩係識少少

有冇高絲未訓 傾下計？

好癲 點解上面留言個班絲打可以有咁多負評 係咪咁閪呀

樓主記得開新post

24 巴 埋黎傾傾

有無溫暖

21巴

98巴 發現生活上好多野都唔可以同身邊既人傾訴 所以我想透過呢度可以搵下一啲anonymous既朋友互相呻下 最好可以搵到年紀相近既朋友/長遠既女朋友啦

好肉酸，想識女咪直接講囉，係要up咁多廢話先

94年
男性
175高
皮膚 黑

極鐘意飲酒

call我

92 bro
180cm 高
外國grad
like design, exercise, archi, travelling, cooking, DIY, etc.
looking for friendship

平時無咩人同我傾計 想有人陪傾下
當然女仔最好
利申94巴

93 巴
所有神秘學都岩傾
塔羅、靈數、占星、宗教、法術....

98絲 想擴闊下自己圈子

好悶 實搵到野傾 咩人都傾 94巴